沖繩自駕遊

有冇好嘅租車公司推介
六個人去 諗緊noah 定 Alph

租豐田咪用返豐田租車

Alp la, 舒服好多.
租車你可以 try try 下面:

唔介意錢一定係alph

租唔到alp 2+2+3
我6個人 alp7坐車唔得
放唔到行李

tabirai, 總之唔好揀OTS

Ots最平

如果你覺得時間唔值錢，go ahead

Details?
你上次等好耐？

無呀，我book 其他公司，攞車時見到個個counter都無人，係得OTS 排到年宵咁

應該租paradise 平